知名外媒流出號稱 iPhone 8 最後一版模型機照片

火熱的諜照又有新進度啦 ! 這次是來自知名科技外媒 BGR 所曝光的一組照片，其指出這組實體模型機的照片為 iPhone 8 最後一個版本的模型機，即意味著這就是 iPhone 8 外觀設計上的最終版本。

若其來源為真，從這組照片中我們可以窺知 iPhone 8 採全螢幕顯示設計、正面無 Home 鍵 ( 可能將指紋辨識功能融入面板中 )、前後皆採 2.5D 曲面玻璃、Lightning 接口、圓弧造型的金屬中框、無 3.5 mm 耳機孔，背面有直式的雙鏡頭。不知道這造型大家滿意否，若有更進一步的消息，本站也會盡快為大家報導 !

屌

成部s8 咁

個背真係好柒

話7你咪又買

屌好柒呀 但為左用ios我照買

人類審美觀

都係冇3.5

勁厚

無論部機幾厚都堅持做突鏡頭
apple有原則